連尼住會唔會停左lihk然後出an lihkg集中翻d人?

好期待呢一日